hi 淡友 (126)

向下gogogo

爺閪一轉燈, 即刻fall 60點, CLS

270 ok?

差4點

啪

281穿了

69408

281 牛即死 !!!!!!!!!!!!!!!!!

上證 花生倉算

警告: 熊軍請保持冷靜, 以免驚動連登指數 LIVX

280準備

睇黎又係時候入定牛等反彈
278應該冇得輸

27808 牛 有8成街貨.....!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

冇人托市

同我上

爺閪好幫手

有無極限牛介紹

啪到你又有高潮?

同我落呀

扯好旗準備射先

275 find me thanks

10000輸到得返800
唉

60053夠唔夠極

69892

280鐵底一定唔會穿

Noted, find you tmr.

今日唔啪 聽日都要啪!!!!!

69408牛牛終於死左

278牛 殺左既話
我就可以好好休息下啦

每100點入多10手278牛

托咗281 港女唔穿得

黎啦，無敵大反彈！！！！！

搏1格輸十幾格，買牛真係日日輸

咁勇

呢個post到底引左幾多人入火坑?

超極限

兩個月內第6次玩280喇

剩餘價值幾時拎得番

彈喇 牛軍又勝！！！

呢個po引傻散輸嘅錢，保守估計起碼10m

29000

1000個得10個贏

61248 先係極限牛

5工作日後 因為下午打 要過埋聽日早市再結算

止蝕好重要 Z!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔好驚，我就唔信今日穿280

牛軍又執錢

睇睇下係OFFICE 訓左, 一訓就插左1XX 點

繼續嘈囉屌，無力啦

快D殺埋278,彈返上290,等我可以笑住走

永遠唔會再穿！！！

我贏5000 變輸6000

打左靶?? 你真係信條友284

二萬八係大戶春袋 點會穿呢！

好似打少少 大戶賤過閪

但係係唔係有機會拎番被剩餘價值多既錢？

夾爆佢啦

遠離牛熊
一家幸福

升返啦 無事啦

打左 貪心出輸 食完飯即放都執千幾

無咩成交

會拎番

遲D 輸入你個編號認屍

支持

550億成交

加油，有280鐵底頂住

晴巴有無玩緊極限牛

陣間掂掂280 做三底 齊石Thanos都打唔穿呀！！！

問過面神未?

上呀

28000鑽石底
極限牛 gogogo

280鐵底，278鑽石底

上證發緊功

今日唔知咩事 秒聞個到又嘈緊 呢到又有人嘈

我地搞港獨嘅 阿爺跌 我地要升！

大户出奶力托

有冇不死牛，我要同佢死過

280

唔得! 阿爺跌, 我地要比佢行得更前!! 跌佢3倍!!!

好撚on9 有冇人知係跌緊啲乜？

68765

入左50 手280 牛 輸晒唔再玩牛熊

牛三前終極一跌！

69892 創世神牛

真心羊巴？

好，

all in 牛
輸哂以後唔撚玩

同我隊穿278 !!!!!!! GOGOGOGOGO

69892準時

布神今晚係咪牛過夜

點解唔all in. 熊 一樣有近熊

好多巴打玩命, 明明今次上證助攻幫手跌

布哥, 如果呢次都中, 我以後都叫你布神

屌你地班友賭仔黎 個勢無力上咪牛住啦

好呀 今日278做底！！！！牛軍又勝！！！！

熊市d 傻老仲買牛
真係唔抵啦陰公

仲有冇得跌
穿埋280？

逃生門表示今日休息

牛三到啦！牛市莫開熊

國家隊夠膽2點半再自殺一次

大棍上呀

又到極限牛時間

晴巴

熊呀

gun

牛得

放定熊先 彈完再入過

首先要係熊市

依家係咪想搏撈底反彈 大絶

想知今次係唔係因為英國政局不穩
令到人民幣又跌
其實好似唔關事

All in la
Tomorrow buy flat

我樓下個看更都知係熊市啦
早兩日仲見佢開緊工，依家都去左嘆世界

阿婆都話熊市 熊三來了

輸到去咗天台呀

個個去到range底唔敢買，range 頂又唔敢沽

有無人記得琴日人夫巴講今日會單日轉向

應該跌唔落，一到280又反彈

依家唔入平牛，遲d想入要捱貴

allin 280牛 輸左退出 重投正股算

人夫巴琴晚收到大芋風 ？

大戶挽留！！！！

你講得好岩

又話range 底 又話熊過...
媽我好亂呀

睇路 已賺少7格 多數我賺少左就會繼續跌 等我揼心

做乜唔穿埋280俾我入多10手先彈

穿爆佢老味!!!!!!!!!!

人民幣CNH 穿6.74

快手死落去 唔好哂大家時間

食完個飯返來QQ跌到無底...

無追熊既後果

穿啦唔駛睇

做咩？

我記得琴日你話今日會單日轉向

俾你睇吓大戶春袋嘅真正實力啦！

下晝每一支陽燭都係引牛

點解D遠牛咁多街貨?????

日期 市場成交量(百萬) 莊家買入(百萬) 街貨(百萬)/(%)
2018-07-17 0.000 0.000 0.000 162.900 / 81.45%
2018-07-16 0.030 0.000 0.000 162.900 / 81.45%
2018-07-13 0.000 0.000 0.000 162.900 / 81.45%
2018-07-12 0.000 0.000 0.000 162.900 / 81.45%
2018-07-11 0.000 0.000 0.000 162.900 / 81.45%

大家一齊幫港女加油

因為牛三要來了

SPRING BAG FORCE

走資好似愈黎愈嚴重, 國家隊去唔到咁多戰線

因為狼來了

係熊三就完, 牛一要開始

個個當正股咁買

69851 0.016 200000 試試水溫

真係好撚硬, 一攻落去就彈

穿呀屌你老母

好 放一轉熊等佢彈先

牛三go go go

280如果係底 今日就唔會上攻失敗

我自己都唔記得

幾點止?

要做底 一次唔夠做兩次 兩次唔夠做三次

賣番比個莊?

我覺得點都會穿280一下
係我偷步姐

好 入番熊先

轟牙

彈

美元指數升爆廠

次次都係美期救港女

上證唔好搞事

27985

呢下我覺得假得濟, 係港股大戶托美期
美匯指數升到95了

跌完啦

冇事喇

呀爺差唔多時候托市

多謝大戶 280 5手牛 仲生存到

今日成交 750億

跌市成交增

會路會暴力托返去2800

托囉國家隊

靠美期好過 真心人地單方向

上證日日舞龍咁

引牛 唔信

又夾淡友

抵啦 牛軍又勝！

好痛

0.22 放左先

QQ夾多D呀.... 比返個機會我買熊

你呢句反話我LIKE

我買隻極限牛 佢0.012價
有人放67手0.01比我

趕住去死?

發發喇

我即放賺左2k

正常 剩餘價值又要等 穿左又俾夾多下

個個鬥快渣CASH

反正都過唔到今日

晴巴勁 我280極限都係執3格 高下立見

牛軍日日賺！！！！

收完直接放

牛軍反攻

on9仔先入牛

上證跌唔落

到左通道底，下站見返285

港女今日會上翻水抖一抖氣

彈返上281, 280真係好硬, range底穿唔到

講得好！！！

呀爺收市咪有氣抖

淨係識玩極限
今朝左一巴右一巴 蝕左5000 依家平左再賺多少少咋

都係靠住美帝先

勁喎

係就好

2幻八買番牛是常識吧

爺閪收有無機會再上

我就係想咁答佢 但你講左先

無

插喇垃圾

牛軍又賺

又準備開始妹

又彈番上去....

都係以前跟你地學野有小小心得姐 多謝你就真

妹到收市棍上+聽日高開

跟你意思

呢個情況似曾相識, 上證尾市暴力升返咁上下又再free fall

幾時上番去

牛軍唔好急 喺春袋位重整旗鼓 一舉反攻！

準備啦
大反彈ready

聽朝 不過會再插過
每日開市熊，收市牛

So tired,幾時出大棍

模擬倉,玩黎冇意思.....
冇錢冇FEELING

上證指數 2,788.35 -9.78 屌你老母

屌米一分鐘圖 barcode

-11.17 散水...

28045呢個位乜都殺唔到應該未到站...
我估應該要落一落過280 先做反手...

叫你插就插，good dog

呀爺插水，港女唔跟。
港女今次威

以為QQ會彈多D，點知...

今個月會唔會穿 27000

港女強勢啦
呀爺插女都唔跟

牛三底

會, this is a must.

德國期指都升唔少

好撚驚收市想過夜牛

彈啊彈

死貓彈完咪又落番去， 廢港女

收市再屌一次 上證指數 2,787.88 -10.24 屌你
每日收紅就屌一次

上證收市... 港女係咪升得?

已經升咗好多 牛軍今日都賺夠

上証一收
港女就彈左20點
今日有望綠燈收

40點了

轉燈轉燈轉燈轉燈轉燈轉燈轉燈

CLS,又夾淡友，牛軍又贏

恆指急彈

睇返記錄 發現自己9成都係靠過夜賺錢 但中間啲位就輸返大半profit 未來考慮淨係玩頭尾市

美股歐洲其實日日都升緊

280鑽石能量底

我地都係呀
不過只限一開市

無力 小小港女可笑可笑

幫QQ打氣先

on9，

恆指升，d牛唔升

睇期貨郁唔郁

現在播映：港女收市最後一插

轉燈！轉燈！轉燈！

聽日係最後新牛證日
出埋好似得新熊證

有dd想牛過添

唔好再扮跟外圍升 阿婆都知你要跌

me too 早個輪過夜賺左一倍
呢幾日輸反五成出黎

牛牛過左三點入錢要聽日先收到？

d 沽空比好高下 希望唔好再夾淡

施主 回頭是岸

見到歐洲咁升先好, 起碼夜晚唔會帶到美國升好多

QQ

今日無人俾tips 大家輸左幾多錢?

入左啦

大市成交 627億

牛過夜好唔好呢

想牛過

咁都輸

咁快輸晒又要課金

1834633

屌咪牛喇, 唔想又見到條牛bar咁撚長呀

今日掉返轉, 278會有1600張

牛過好吸引

極限牛 聽朝裂口又高開
0935準備數錢

一味淨係識妹跌妹跌，冇癮

真, 好似上次29000熊咁

今日返唔到282就allin牛過佢老母 輸晒柒就

In28000鑽底 we trust

牛過 聽朝訓醒收錢

27950 打左靶就唔再玩牛熊

希望你地戒得甩

有人覺得無佢d tips 既話大家會唔識買

輸幾多

嘩 一大棍
似想爆升

已開始收復失地

升！

唔好逼我過夜

牛軍又勝！

過夜咩先

連登指數真係好撚準

日日成交金額咁少 係唔係就黎出事

極限牛執緊十格 過唔過好 心大心細

嚇我唔到既熊過

好毒啊你

Put,隻野又restart

跌500升100就想引牛?

700億都冇

唉 算 追返今日輸既三分一
等聽日慢慢黎算 屌

追數要以月/年做單位

真係單日轉向

qq加油

雲哥

個個都睇牛 我熊算 好危險

我輸得太多 依家走人我唔甘心

各位牛熊戰友又過夜?

利申: 花生倉

而且要太耐時間先搵得返

布神今日執幾多格

極限牛 過夜
輸曬就消失

大牛市仲熊?
多多錢都唔夠輸呀

好多人想牛過夜, range底搏值高

仆街，本身諗住牛過，點知個個都咁諗，我放唔放好

幾多 ？
我輸緊22.5k 2/3月糧

人工好高WO, 巴打.......

人生太短出手要更大，牛過夜

單咩轉向，上得番day high我切

3萬幾唔高啦 對比呢到班高層...

咪係

係咪讀緊書?

我尋晚講架清

自膠
睇錯2 or 3個月糧

咪係 高閪咩
求其一個地盤佬差唔多價錢

邊個?

終於的起決心收手一日唔落場
成個人好似獲得新生咁
已經消化左自己輸既錢

三十幾格

打左靶之後係計收市前最低點？

我得你一半......好似係

今日跌 聽日升 我阿婆都識買

冇, 我睇錯係2 or 3個月糧22.5k

打左靶就由佢啦

拎出黎買G玩

與你同在

g持

消化已豬嘅錢係好高難度, 你會突然間就諗起
除非筆錢唔重要

歐佬朝朝早起身見港女咁廢笑撚咗

過左變肥牛

今日買升就跌,買跌就升
輸到得番5分1
冇心態了
熊過

你咁樣，我唔想過了

留得青山在 哪怕係錢輸

巴打如果真係咁我寧願你買貴熊之後del股票app，過兩個星期返黎數錢

破左產就唔好過

今日淨係汁隻QQ熊
屌隻港交無set野放

定佢地坐左4日?

你..... 咁差運, 我怕......怕了

All in牛

牛過
熊過

唔過呢

架仔都笑鳩港豬國際垃圾金融中心

未買過牛贏錢

熊!!

吉過算

買1萬 280牛

垃圾市爺閪一收就點撚左穴咁
不如以後改3點收市啦

吉過算
次次過夜先出事

極限牛走左兩轉執左10格喎

你啲熊仔係咪食晒

尋日過夜驚左 都係繼續極限牛 day trade算

咁有信心？

咁多牛過大家識買

281牛死左啦 280黎

100點range唔係range黎

想跟

點會
280都未穿

晴巴牌極限牛好撚準

今晚過夜=賭美股
呢個位, 聽日高開冇咩野, 但低開就唔知會點

等睇2K期指牛BAR，屎都冇得你地食

高開低開都係drop

而家改名係咪冇得用emoji, 冇左幾把槍即刻柒曬

我嘅第一隻牛
我係唔會放棄你架

最尾qq都係呢個位妹下妹下

第一次玩之前已經有心理準備冇左筆錢
所以輸哂都唔太傷
我覺得依個心理準備係非常重要

不過係自己唔信邪
之前輸哂就再入錢
再入就再輸 愈輸就愈急 愈輸愈多
輸埋理智

依加信邪啦
諗起筆錢搵得返就釋懷

希望輸既咁多位記住唔好輸埋理智！

遲下真係破產門既人仲多過沈門

你開番個囉，gun

拍住上na

受過傷 先知道要堅強

淆底地過夜 食半過半算

Gun

聽朝要開會，唔牛過na，一定無時間睇市

GUN

有冇人熊過?

破產都咁多人跟

已改

破產門

屌你係咪真咖

聽日加入

係就而家，聽日收你入會費咖

BTW, 點改名架。 唔識

你明明贏錢

快D搶牛喇，準備同2K街貨爭食屎

帳號, 更改資料, login多次就有

我唔知改咩名好了

我仲想翻身，唔好預我住，等我put完番黎再算

戒咗牛熊都破產

破左產先叫翻身

侵侵都係咁, 而家先做到總統

我可唔可以加入破產既大家庭
我今日破產呀 聽日一定會破多次架姐 係咪呀呂布太郎

咁多位未來總統 第時關照吓

已經熊過左成個禮拜
好撚悶

我做總統夫人得喇

數錢太悶?

通常都係手多多

熊過

睇住你地玩搞到手痕

手多多改左名

ho ball, 千其唔可貪平做傻鳩入牛

最後估計成交 75B !!!

一齊玩極限啦 玩完番唔到轉頭

破產係印記嚟, 等自己記住, 唔好重複犯錯

勇氣未點滿，下次一齊玩下，微注

入門

屌 走唔切隻熊

做咩多左咁多破產人

手痕入來望一望
下次 topic名使唔使變埋hi破產

其實一路想改好耐, 借呢次機會改埋

應該係 hi 淡友（11x)(破產）

直接另外開一個算啦

同玩命有咩分別
咁玩法過大海買一舖大細好撚過

買大細有機會 晴巴已經數咗幾次錢

Joe兄你本大啫, 買成千萬股

見呢到咁多高手都係熊，姐係入牛果d都仆硬街

小注28000牛牛過夜
聽日平/高開ok?

過夜唔係我哋handle到既事黎

其實係

有分別 計到個底其實都唔係太危險
而且呢啲本小利大嘅勾當 真係多多益善
呢排賺錢全部都係極限到賺番黎

盲拳打死老師傅

想知大家個止賺止蝕位係幾多%
呢期set價自動放 好多時侯跌完即彈好on9

HI 破產淡友(127)

講真, 勁果D 洗鬼上黎吹水, 日日自己炒都得啦, 上得黎都破產XN 次

血的教訓

呢個真

食左成日花生

TRUMP都破產4次 破產好正常

破產嘅一小步 總統之路嘅一大步

侵侵真係我偶像，破產都做到總統

做咩事破產？

羊總

係好耐已前玩細價股玩到失眠，交左唔少學費

晴巴極限牛過？

牛左，輸左十格，係咪唔抵爭

玩過夜牛熊搞到訓得唔好
4-5點一定扎醒
以後唔過夜

牛熊唔係個個玩得, 玩唔起, 真係玩其他啦。
身體緊要呀, 巴打

5手炸 炒牛熊少不免都係唔過夜 尤其係依家個勢頭成日大逆轉
雖然本身心雄入左 2球貨落去 但諗諗下都係 留5手 當玩下算 保本最重要

4點偷偷睇美市 9點準備競價 美期 每日訓5個鐘

屌我都係4-5點會醒
不過會瞓得返

一直有遠熊係手就留住, 帳面有多就玩下

其實通道底磨唔穿仲熊真係有D不智，可能因為我輸左兩轉甘既

搞咩個個破曬產

呢個就真係賭大細
賭今晚有無大事發生爆落

唔玩極限牛熊為賺盡, 其實而家跟走勢買, 又唔會太大壓力

今晚突然唔想玩牛熊過 去左入小米call

跌咗幾千點 破產了

我都想有遠熊係手

笑死個個破產 我都破但我信追得翻

牛我衰4獲，獲獲都金都爆 唔會再揸咁耐有就食

1球都係衰1萬姐，你仲過夜

冇過，即市

追得翻既每日執少少

岩岩熊左執番十份一

其實我好大感覺越黎越多熊，好危險

左一巴右一巴

牛多過熊呀, 安心插啦, 冇事既

咁又點
大戶根本唔理

睇你危險既定義啦，31000到28000都成3000點，升返300都只係十分之一，何況兩次278之後都大大力上到285甚至更高，真係唔好盲目熊

咁多人揸熊入熊市真係正常咩

我就係覺得殺落去會火箭上殺班熊先再落

識嘢

食完個下午茶 番黎個個破晒產 係咪因為無人比tips

我就係咁諗，結果你咪見我個名唔同左

但熊市無消息之下會唔會有力一野爆上800點 除非班券商夾埋一口氣all in囉

我都有咁諗過 但係覺得會再插多野 再彈再殺返落去

笑左

自己睇啦！
唔講咁多嚕廢撚事

唉

290 咁撚多熊都唔殺

跌400易定升800易 我估係殺都食埋278牛之後聯合趁低吸納既老散一齊爆上290殺熊

呢句野loop左十幾個淡友post都未爆上到

早幾日286都唔殺上去啦

唔知侵侵今晚會唔會9UP

依家港股個位都好尷尬, 美股就高位, 上證就低位
港股又夾住係中間, 唔上唔落, 夜晚升完, 第日又跌番
到美股回氣個陣, 可能就變左夜晚跌完低開, 上證又拉番升

肯撚定會，佢唔出聲又通俄門啦

我就覺得一日未有消息都唔會穿278/290，睇下係好消息定壞姐

長渣大PUT

跌多一千點
應該好多人破產

咩位?

1500差唔多

好簡單，前幾日侵侵話要加碼，直接裂口低開500，佢又up多次分分鐘聽日開市27799

祖伯巴應該3字頭沽落黎啦 好耐無見

之前渣開 以為278大反彈就cut左
呢回287重新渣起

你係沽期權定期指呀?

美女仲頂住
其他地方都步入期緊熊市
美女都變熊就正式宣布新一個週期來了

以為278大反彈就cut左 -> 你走得太靚

果次幾轉都沖唔破 反彈明顯 係估唔到咁叉冇力
呢排市都廢事睇 都係抽起派貨既

彈到一半侵侵出聲

好記得當日真係晴天霹靂，即場嘔血

果日我CUT左, 282 又手多多入番, 輸到宜家(時間值)

本身應該直上290 侵侵真係狗黎

只針對中國

香港是中國不可分割的一部份
難聽過粗口

夜期升升升

升多D

暴升20點

上次野google 單野 納指跌左1.6%
今次罰款多成倍
今晚跌幾多好
一陣七點公佈罰款

歐盟競爭事務專員Margrethe Vestager將於布魯塞爾當地時間下午1點（香港7點）就穀歌罰款問題召開新聞發布會，由此結束歐盟對穀歌與智能手機製造商所簽訂的合同的調查。

據彭博社報道，據知情人士透露，穀歌因安卓係統問題麵臨43億歐元歐盟罰款，超過去年6月24.2億歐元的紀錄，創歐盟史上最大罰單。

你好努力搵新聞

你地想要消息麻

下下都問跌緊乜野

玩左一個月 輸緊10k 係未應該收手

前排入左隻AMZN, 發覺美女真係聽話好多, 諗緊好唔好轉哂去同美女玩

牛三前終極一跌

我幾日前先轉d強績金100%去美股 都賺1% 我都黑人問號緊

人仔free fall 國家隊唔好頂啦

見到都覺得痛

原本日日蝕錢

慢慢追 總有機會反CUP

各位係乜野途徑買美股?

咁投技術分析同消息本身係相輔相成gei

你見到既消息已經係n 手閪

2 萬追3 萬咁勁
已經一個dou

跟著直衝34000

好過無知

好正呀你個名

琴晚咪又係個個話熊笑柒啲極限牛。
結果今朝...

但今日好似牛多

侵侵唔出聲真係289先再跌

想買d 5仔長命put，完左回購可能等收皮

有無人要90日免佣seed

dllm無啦啦忙左成日
好彩無暴升
唔係佛系熊收皮

琴日都係牛多

好睇爺西點玩

你d 熊應該回哂鄉啦

等275
應該OK

Usd/cnh=6.7539
跌到傻撚咗

左定右??

佢話佢284開 但日日話蟹

美匯指數升穿95

夜期跌呀 我d牛呀

屌你咩仲撚洗問

睇美股啦，而家夜期冇參考性

美股日日升 港女日日跌

今朝開市唔夠膽熊qq

想喊

抵死喇，又捐錢比輪商

美股升 港女都唔跟 如果美暴跌 港女應該pk

美匯升唔少

右邊交畀你喇師傅

個樣差D
不過可以望住對野

【歐盟與日本簽訂協定】
【互相取消對方逾九成商品關稅】

歐盟與日本簽訂經濟夥伴關係協定，互相取消對方超過九成商品關稅。

雙方均形容協定邁出了歷史性的一步，發出對抗保護主義，強而有力的信息。

歐洲理事會主席圖斯克指，政局不穩、關稅戰、威嚇性的言論、變幻莫測的立場、不負責任的行為，都大大增加營商風險。

經濟夥伴關係協定，日本初期會撤銷歐盟成員國九成四商品關稅，最終增至九成九。

歐盟亦取消日本九成九入口商品關稅。

歐洲輸往日本的酒類、肉類與芝士等農產品，價格將會下降。

而日本出口到歐洲的汽車亦將受惠，協定預計最快明年生效。

#有線新聞 #歐洲酒 #肉類 #芝士 #農產品 #日本汽車 #icablenews #hknews #cablenews #newsdaily #news #商品關稅 #互相取消

頂你 見到毒撚圖以為入錯post

可以點輸

dllm
蝕左5分鐘俾公司
即走

是撚旦啦偷返嚟嘅

夜期大插一棍

牛牛而家開户有冇野送
有冇近排開左既清知道

咁多位巴知唔知5仔回購到幾時？

個棍好耐啦

英國

7月尾前開一世免佣（收$15平台費）
另外上官網好似送一個月串流

thanks

咁得意 夜期自己插

傳說中係送錢俾人賺

人仔直插國家隊仲唔做野

if人仔呢棍唔救 加埋今日走勢成交 睇黎28000 呢個range 已經玩完

275

左 100000000%

快啦 喺到磨

國家隊亂鳩咁救

左邊無得輸 btw 叫咩名

今次係咪真係要跌穿啦

極限牛準備針

同埋可以留意返 港幣又就快7.85

今晚又可以睇美女爆升反cup港女

牛熊比 47:53

最新連登指數係?

睇升

睇跌

右邊見過真人，其實可以一戰，唔差。

想問有無書教人睇年報搵好股既？可以介紹嗎？

牛熊成日捉錯邊

仆街冚家鏟喇，一面倒睇跌

屌即係聽日又調頭

呢次仆街啦

唔知大家buy唔buy啦，牛熊始終day trade好，過唔過夜真係要睇順唔順勢，下下過夜又要驚又要盛，倒不如朝早爬下格仔賺個幾千蚊，可能我無咩大志 ，我覺得每日一兩千就好夠

每次玩好大？

我呢兩星期過過三次夜，第一次冇左兩皮，之後兩次有羊番3皮幾，但係心臟真係頂唔順

DT已經夠做 如果行單邊市 當然過夜

自從裂口瓜左柴之後已經唔再過夜，就算臨收市仲坐緊都局住放

一開始10手 之後20手 40手.......
到今日試過100手

日日DT既巴打其實一日trade幾次左右

以前會一兩格爬，一日4，50次到，依加一日1x次啦

痴撚線 真係番工喎

Try 1000手
跟住打靶

以前唔識啫，一兩格爬賺又賺唔盡，又容易震走，成日忙成日得個桔

100手但本唔大

要安全一定要食中間波幅 最多幾格好走

本細100手好易比人震走

100手爬格仔和味阿，一格1000

早兩日500手283牛
十秒無左7格
多謝3萬5

放期V緊了

連登指數真係好勁

夜

所以我爬格仔冇咩雄心，通常20手

我都就快做破產既呂布信徒

玩耐你就會明
唔食浪係傻仔
我一開頭都係幾百手食幾格咁玩

想問d 好緊要既野
你地爬1格個d 止蝕幾多? 輸一次既話咪要追幾次贏??

屌聽日未又係走資

係啦 次次都高開低收 無得唔跟

真

夜期又轉番高水
聽日又要升

跟
牛三
劍指2幻9

今晚跟住美國高開低走

28000 納米級鑽石能量釱合金高密度量子底
撞極都唔穿

我係傻仔

爸打最高紀綠幾多 我試過173

9:30一開
就要穿27600

最後既本買曬280牛 打靶就唔再玩

唔好燈住

打硬

今日算最多了 下午長期彈出彈入慢慢執豆

紫蛇，唔好發功好嗎

一樣

我唸明喇 暴力托市俾位我地沽

最後嘅本買100點近嘅過夜牛⋯ 真係跌到280升返你都冇仇報喎⋯

所以紫蛇出手了

咪搞事呀你

可能佢真係想戒牛熊

咁係咪要支持

真心 玩左牛熊之後晚晚都睇美女個市 訓唔到教

美股真係唔識跌，阿侵快D出黎講兩句

所以想改玩遠牛/遠熊 慢慢玩 又唔洗成日睇住個市

最慘係。夜晚一點你睇住佢跌300（夜期）
收市後ig插多200

唔會講住喇 侵侵今舖應該由得佢升

咁不如直接玩期

all in 388 put 或者 5仔 put啦

跌唔撚到呀， 港女啲錢去撚晒美股

google 俾人罰到咁仲升

牛三

期未玩過 係未想幾時入市都得？

唔知你想問乜喎 交易時段以內囉

388係因為熊市？ 5仔因爲回購？

主要係2者都廢

係未玩5張細期都唔玩一張大期？

388聽日再升我就all in熊佢，5仔回購都唔升
成個化妝既呀婆咁，又係廢J

係 9:15am至凌晨1點

睇你身家幾多

美女大牛三 係咪都升一餐

睇你策略姐 5張細收你多啲佣 但可以分注

咁快跌定，又想玩V彈

明你意思了 你拆細黎買 咪可以分注撈囉 細期食到個浪都唔係賺得少的 又坐得穩

而家夜期好似跟納指咁樣

仲未有人post牛熊分佈圖？

納指跌跟納指 道指跌跟道指

我唔玩啦 又蝕埋個5手牛

叫咗咪撚入牛架喇

做乜又跌

我差d都死牛 好彩無心雄

要V

期指係銀行買唔到

今日有無玩你琴日推果隻極限熊

咁貴 唔好玩啦

手續費

想問富途牛牛PC
係咪無得好似手機咁直接SHOW埋ADR?

邊到買好

唔聽話 俾埋你都唔記低佢

人民幣

今日開大會呀
忙撚到6點9
做到一單交易已經好好

呀婆用咩睇人仔?

點解港女可以咁乞人憎，邊個跌跟邊個

我都忙到嘔 無入到見到低位0.28
我都覺的自己on9

掉返轉問點解忙到咁都做到交易
一邊開會一邊睇？

好彩臨收市突然心血來潮賣番個二百手牛仔 唔係我都破產

咁先可愛 跌多啲

兩球貨

2百手你過夜就又加入破產門

有性格
總之我要跌，全世界升我都要跌

I love kong girl

係就直插啦 成撚日味下味下

睇美股再睇港女 唉。
如果港女跌穿今個月低位 我清倉唔玩 呢d垃圾市 玩牛熊算。

好似好多玩牛熊破晒產

QQ高開免費熊
食得廿格
食少30格
dklm

半年近300億債券違約
據Wind數據統計顯示，今年以來，截至7月18日的違約債券達28只，涉及債券餘額289.27億元，對應15家發行主體。值得一提的是，這些違約債券評級，並非都是所謂低等級，如AA及或更低。從發行主體看，有7只違約債券發行時的發行主體評級在AA+以上；從債券本身評級看，發行時債券評級在AA+以上的違約債券有3只，甚至不乏AAA級債券亦現違約。（券商中國）

阿爺真係好唔掂，網貸爆，依家又債券違約

其實道指呢幾日都冇咩力度升，但就係都要升咁款

熊一前最後一托

push please help

新浪財經

睇你點玩姐。我依家正股輸我仲多

收音機條撚樣晚晚都講而家係熊二

大師又中

今年準到啪啪聲 跟師父賺咗幾十個

轉燈，大家點睇？

32000

thanks

會唔會1:1

push again
oh yeah babe

好唔掂，美股升都唔升

人為牛三 股災前終極妹升

睇黎美股仲要放下煙花先 港股自己對落去啦

港女將會帶動全球股市進入熊一

道指好有爆升味道
港女聽日又要高開好多

今日手痕買左10手call

正股有，恆指要自己入code HSIADR

所真係好好彩，聽日先再諗辦法追番個五手牛啦，反正都已經打靶啦

Put左過夜，等死

聽日28000 bye bye得

好高級都出事wor

no click inside ok?

278都

唔明你問乜嘢

一步步黎 我想玩極限牛

no click inside 好似無

正股唔放仲可以收下息
動物唔同你講感情

準備數錢 阿婆都知要跌

聽日番夜 要係極限牛到攞返我失去嘅嘢！

清你嫌錢多不如俾呢度啲手足啦

布哥劍指番次28000開個逃生門啦

跟晴哥揾食

可否好似手機咁直接睇曬

Hahah Ray 哥明

你又200手呀？我50手都驚 熊既話100手輸10格都無乜野

救救蟹熊

早知今日隻近熊過夜啦
聽朝又要高j

老實講佢跌到咁上下實會回彈，我買回彈個下姐
第2情況佢急車落去500點，我更加牛添啦

自己燈自己 買牛開熊
極限牛等死
可以退出動物界

聽日大把位反手做淡啦
日妹夜妹
屈鳩你星期五過夜

阿婆指數

高J佢回就等佢回再入好d

唔得

不過佢個 ADR 唔可以盡信，有啲 ADR 冇成交，個價仍然會係舊價，你睇銀娛 GXYYY 會見到老貓最鍾意嘅 drop to zero

所以亦唔知佢個 HSIADR 係咪會好似 咁只計過往 2-3個月有活躍成交先納入計數

呀婆係咪熊左？

個時310急跌落黎個陣我都係咁諗
跟手追數追得幾辛苦

打左靶 就輸曬啦

thanks handsome
暫時都係睇QQ only

咁你不如買2638
今日又破頂

2幻8?

阿婆係290飲住茶食個飽笑鳩你班極限牛

咁危險我都唔入市既，妹妹下我先再睇情況

27950
希望發動到28000鑽石底

手機有add到ADR落個LIST到電腦好似就睇到?

呀婆最近日日反手
身手好靈活

成條290都係阿婆黎

除非開市前穿撚左
唔係都OK
good luck

阿婆見慣股災 笑9你班後生仔

賺太少啦

日日搭地鐵巴士搶關愛座，訓練有素

頭先食晚飯先有兩個阿嬸坐係後面話入左QQ 另一個問佢做咩唔買牛

可以 set HSIADR 做自選股

係

亦可以 set TCEHY，不過變咗你要另外去美股 list 度睇

阿嬸即係阿嬸 阿婆食鹽多過佢食米

今日彈左4格我走左 無乜力咁

抵呀，37幾喎QQ

阿婆轉身

QQ又高開
fatfat

阿婆一數錢布神都要行埋一邊

頭先應該抄後面枱嬸嬸牌 有料黎

好少可美股都妹到咁

牛三前夕

一定要跟

但你重注278喎 同本金比 幾分之幾??

重注左一手28牛
留名聽日數錢

唔洗讀書啦

貼倉

彭巴以前炒大期個陣都日日貼 真金不怕

大芋

支持,彭巴英勇事蹟聽得多,見都係第一次

升災

收復失地 重振旗鼓
上啦 極限牛

老美妹妹下一路升

咩啊 你又係個d 日日賺錢 之後有排唔知點解無貼倉 然之後隔一排一上水就貼張20萬倉圖
就有人追擊你話你自己入錢 但本身你都9萬炒上14萬 d人眼紅屌你 估唔到係到見番你 個陣我有追live
我都覺得鬼 但我信你唔上水係因為個post無人理 見住你炒 日日盈虧同倉d錢係夾 我不嬲都唔會眼紅人

佢勁唔勁 我唔知 但佢係少數敢貼倉 個陣個個讚

我比較眼紅六合彩頭獎一注重個啲人

今期8000萬一注中 我屌

我都記得 唔知點解 初初頭1個post 都好快爆 之後無啦啦d人失晒蹤

啊我屌 我記得點解我用耀才啦 就係你介紹
一出一入$50貴到 近排check先知其他證卷行做緊$3同$7

支持巴打 寧為肉碎 不作瓦全

點開戶口

老散睇跌個市即刻升

夜期晚晚升

好大棍

羊清有咩係手

又牛三夾淡

如果唔係耀才多分行 服務好 我早就搬晒d錢走

加入夜期行列啦，晚晚刷錢

話說牛牛開左API,想掉1皮落去algo trading試試佢，睇呢排執唔執到一皮拎黎玩

啲對話好撚有愛

27000 put,等變廢紙

呀嬸啲qq fatfat

一大棍

我主要就係玩夜期

極限牛 gogogo

知唔知8仔做咩事，個報價傻左嘅

心態好緊要 希望我有生之年可以改善到

識英雄重英雄啊 我真係以為佢反輸到仆街而潛水 點知原來係普通潛水姐

唔係 sptrader 個個都用 問題佢小d斷線

牛過夜買升 第二日上午妹跌 下午大跌 啊婆都識玩

聽朝想升幾多 自己講

而家晚晚都玩，但日日睇咁多個鐘市都幾攰

4點到9點唔駛睇 夜期係飯後娛樂

全部大公司都係

熊市嗰陣就日頭 做緊牛市嗰陣就夜晚

屌 大升 我 冇了700熊

係 我之前都咁同人講

放心啦 高開完就滾落山架啦

臨收市手多多又入左qq熊

真係天要亡我

loop 左成個禮拜 但我驚聽日日市未必高開低收
日市難估d 夜期慢得黎 又唔會狂轉向狂chok先易睇姐...

午市就回咖啦驚閪
每日劇本黎

無事wo

用開邊間

揀定聽朝轉燈買邊隻熊好先

依個真 同埋好多炒即市既散戶承受唔到波幅 跌3-5格就已經叫哂春 買果隻牛熊如果當初你已經有定哂咩原因導致你買而唔係9買 你就應該要相信自己判斷 你只要set個止蝕同止賺位比自己就足夠 唔好跌少少升少少就把持唔住做多餘操作

唔係呀,這個po 之前都有見過,好似係316跌落黎之後

呢個真,我呢個小小戶本身玩100蚊一格,之後輸左小小,轉左玩$30-$50一格,反而贏到.
但係今日玩番100蚊一格就

左一巴右一巴真係好快就臉都腫埋

冇左一巴右一巴,係直接牛輸左20格

聽日又可以高開入熊..日日都同一樣劇本

玩模擬倉一萬蚊一格都好爽
如果現實都係咁就好

呢一把直接就腫左

我指1月至到316 呢幾個月佢都唔見左人啦
間中見佢係公海開埋d假膠post 以為佢輸到傻左

呢個真,
呢個PO一開始大家都係有講有笑,
我岩岩入黎無耐個市都係行range咖,
大家都有輸有贏,
但都冇話賴邊個

鬥快儲夠錢玩一萬一格

（破產）

搵隻0.01比你玩1萬一格

賭場日日開 今次要比自己抖下了

一個月做一轉可以收工

岩,今日一巴20格之後,冷靜左陣入番熊執番2格,雖然執完之後個市就跌到去280咁濟,但係袋左落袋先係自己既

冇一百萬散紙都玩唔到一萬一格

一個月做一轉可以收皮

嘩夜期升得多過美股

又派錢特價熊

姐係 我見大把人係咁 想上位 做股神 ok無影響我 問題仲要認屎認屁 踩親佢條尾就發癲先難頂

新手想玩期 開一通好唔好?

其實係因為買得太近 281打

買279仲好
28000鑽石底

本身窮你諗下你點頂得順100蚊格 1格已經肉赤到仆街 如果跌5格果下你心理質素會好易導致你止蝕忘記左你買入初衷

仲有唔好買貼價 你諗下反正你都唔會買身家落去 點解唔落多少少本金去換低d風險

eg你有10k本 你想用2k買27900牛 不如用4k買27500買 你賺蝕格數一樣但係風險細好多

侵侵唔9up 聽日應該真升啦掛？

聽朝6點就會有消息

巴打知唔知有冇邊隻即時報價好用？想係電腦同電話用

咪嚇我啦吊

牛牛?

用開經濟通

發個好夢啦

老老實實玩100蚊1格個d 玩極限會賺多過100蚊 但會打靶
玩遠d 會比卷商食格/ 低水高水影響 相同點數時 牛熊某一方會蝕抵d
點解唔直接玩期 都係100蚊1格

依家用緊雪球app做睇報價 佢每秒都跳價 想知8仔咩事too 佢依家冇即時得delay15分鐘

其實100一格都輸得起既,只不過係因為本身係睇佢真係會上番286先插

跌1000

DEEP V!!

得幾千喺戶口 會盡快有錢

同你一樣,但唔會再有錢入去
加上我唔識玩期

之前都冇delay加喎

雪球app穩唔穩陣架，大陸app有啲怕

8仔睇個價係delay 15分鐘
係「禁」賣個個制
就會係現價

無咁多錢俾按金

都未試過出咩事 你試兩日睇下好唔好用 都好難講 佢個串流直播消息都幾正 算報得快過google

但我今日試過，個價都唔岩，試過多左兩三格都買唔到

Thz 巴打 聽日再試下 唔知係唔係關佢搬office搞到個system有事

好，咁我試下先

有冇巴打講解下期指點玩

屌，真係好鐘意你講真話

或者8點

平時做cd rom睇到呢個comment都忍唔住跪拜

傾緊咩
係咪傾緊要解救我D蟹熊

今個禮拜咁磨法我覺得280/278 個底穿硬... 但我又無乜膽宜家開始沽...

聽日搵位做淡友

282好有阻力 上唔到

學D呀叔係賭台到偷睇人地D牌
借家E幫人賭埋

大家唔好唔記得人民幣貶值到6.71...
聽日一開 啲內銀又瀉

有高位做put仲好

牛三你識咩

假架d升!! 日日夜期低位撈+1 即市放/朝早9:15放 之後日市高開低收
用你地今日最hit個句 啊婆都識玩

認同 聽朝升唔串284又跌返

28206收市
聽朝再升
牛三gogogo

忍耐下囉,

人仔...

好友暫時小勝

淡友表示：

282到底係阻力位定支持位 磨左幾日

跣腳

屌恆指聽朝升啦

高開然後比爺閪拖累

好撚懷念個陣時

札醒左 再望下個市 訓得

美股日日升 港女正垃圾

又去返6.72 唔通係大升日！？！

應該係有人 mark 錯報價，我依個係 CNY，係在岸人民幣，如果咁樣貶值至 6.77，A股應該會冧超過 100點

開市後又FREE FALL，盲嘅都識玩

舉下中指姐

有無靚熊推薦

62258?

熊過巴打有褔了
今日阿爺會暴力救市

呢位巴打輸到傻咗？

信我
無死錯人

ching名都轉埋
幾個post戰友，一齊俾心機

今日熊仔應該無運行

實會暴力救市

得喇，知你入咗熊，收到

輸埋就離場啦 等下次牛市再all in 牛

咩事？雖然睇唔到點跌

唔明你哋熊市唔開牛係咩心態

訓醒見到280牛有救啦

又鳩up

唔敢咁早下定論 爺閪未止跌 開市走得就走

美股都係平平

反而唔穿前底又冇因素比佢跌大機會上

穿琴日底我先會斬牛

圖爺話睇住人仔炒
另外港股市場等緊一次大跌再吸納機會

唯一因素 港股追落後 成交增加
不過404error

好難，連續3日都得700零億
冇啲咩利好消息好難引返啲人入市

大戶自己玩爛個場，仲有邊個想落場做水魚

點知大升一日引d人入牛 又落返去

所以一係一次大跌，啲人就趁低吸納
一係大利好消息美股爺閪都大升（咪得唔打貿易戰囉 ）

都得，大戶任玩

侵侵係俄羅斯講錯野，唔得閒搞中國

成功爭取一日安寧

趁咩低吸納，老散又唔會落場，大戶咪自己掉貨自己接質低個市隨時仲蝕

炒股唔炒市，當日中興解禁跌到個位數，到今日都升左50%

又升，夾夠未呀

港女d脾氣

Q熊

夾死喇

真係無乜理由跌

熊仔夾到好痛呀

ALL IN熊

夾爆熊仔

睇下今日會唔會升到283甚或284，如果連之前D水位都返唔到去咁真係可以開熊慢慢等，成條通道仲繼續向下移緊

破產邊緣人士 牛牛早幾日得返2000 又死唔去而加追到6000 有無可能唔入錢返3皮

人仔 6.7

點解60628回收價高300點個價仲低過62258

換股比率

收回日？ 兌換比？

換股比例差成倍
郁慢好多
但風險低

咁睇法62258好唔抵玩

人地升起上黎多你成倍啊

仆街QQ灰燈玩野

郁得慢D